26 邊道學好?

睇咗香港駕駛學院: $79XX (12堂強制試課程 + 路試4堂導師 +路試6堂自己練習)
李健 : $5566 (12堂強制試課程 + 路試6堂導師 + 路試5堂自己練習 + 2堂理論課 + 試前練習1堂 + 模擬考試1堂 + 保養維修1堂 + 安全駕駛課程1堂)
自己住喺香港駕駛學院旁邊, 學車就方便好多. 強制試學車唔使出觀塘, 路試學車又唔使出旺角.
但係李健就多堂數多D. 同埋MK 係咪難考D?
問過2間考試時間都係差唔多要排1年. 除非去港島, 先快2個月左右. 不過太遠不了.
想問下邊間好, 有冇其他建議?
利申: 有6, 17, 18號牌

睇一睇a1駕駛學校 新年仲85折